點睇達哥老師好似想借fifa20做理由重新開台

fifa20發售日 達哥正式回歸

只要佢清清楚楚咁表一次態
直線屌鳩極權政府
我作為一個前死忠都會原諒佢
如果唔係就算數啦
大家立場唔同逼都冇意思

作為一個反達 達哥從來冇令我失望

人地表左態奶共啦

托哥？

咪撚屈啦
同達哥傾過要止暴制亂完先開

企開啲啦

誰?

作為前達死忠
真係好撚柒失望
點解以前咁鍾意睇佢
因為佢會講人話，對社會有意見會照講
佢帶頭盔講野，講野破防，我解讀為唔想刻意教壞小朋友
因為都好多後生小朋友睇佢
但係今時今日，勇武俾人係新屋嶺虐待，輪姦
個撚個打直入去打橫出返黎
達哥你仲淨係識睇錢，扮冇野打fifa
你個良知去左邊
你以前既風骨去撚左邊
你仲要係讀中文系
你含撚啦，對你真係好撚失望

成班引戰狗
奶共關打機咩事？

达狗

邊個達哥

入去屌佢老母

我就好簡單
比人影到你上過前線咪支持返囉

想佢自己讀番自己潮文一次

樸吧老師又中

ching次次心水最清都係你

隻狗gut起條尾 我都知佢想點

榮華老師 好久不見

試水溫

啱, 幾時開台? 一齊入去屌醒佢!

入去掃佢牆